{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012191",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 클레르드륀민박펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時、チェックアウトは午前11時です。 予約時、人数追加がある場合、ペンションに事前連絡してください。 基準人数を超えると、追加人数に対する費用が発生する可能性があります。 最大人数を超えると入室が不可能であり、その理由による払い戻しはできません。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があります。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守する必要があります。 客室及び施設利用中の毀損や紛失時にお客様の責任であり、損害賠償の責任が発生することがあります。 直火方式の料理の準備や個人的な炊事道具は許可されず、喫煙は客室内では禁止されます。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 ご予約のお部屋はバーベキュー利用可能で、ご利用時間は10時までです。 炭とグリルは追加費用であり、客室は禁煙です。 駐車できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合、事前に連絡が必要ですか？",
            "answer": "予約時、人数追加がある場合、ペンションに事前連絡してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対する費用は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超えると、追加人数に対する費用が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合、入室は可能ですか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室が不可能であり、その理由による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊できますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の紛失や毀損についての責任はありますか？",
            "answer": "客室及び施設利用中の毀損や紛失時にお客様の責任であり、損害賠償の責任が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されます。"
        },
        {
            "question": "炊事や料理の準備はできますか？",
            "answer": "直火方式の料理の準備や個人的な炊事道具は許可されず、喫煙は客室内では禁止されます。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒は制限されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "ご予約のお部屋はバーベキュー利用可能で、ご利用時間は10時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの炭とグリルは追加費用ですか？",
            "answer": "炭とグリルは追加費用であり、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 503
    }
}